[ViuTV] 魔警

講 除暴高？應該叫義警啦

標榜唔係普通警匪片wo
唔知講咩呢

開頭話改編自徐步高
但係睇我覺得完全唔關事

好唔好睇

張嘉輝係心魔 ？？

當緊更輸血？

冇睇開頭5分鍾，講咗啲咩

係講咩？

cut jo

黑條

仔

17年調咗23個區

係咪有港產片嘅地方就有黑仔

舊同學

咁快升一級 madam

已經35歳了，升一級唔出奇

唔知制度
同常差佬幾耐先調一次區?

吳彥祖好恐怖

乜西甲仲有得爭咩